# YAndroidAppsUninstaller
<pre>
Y Android Apps Uninstaller - программа, позволяющая удалять любые приложения с Android-устройств.
Как пользоваться:
    1) Подключите устройство к компьютеру (на устройстве должна быть включена отладка по USB)
    2) Запустите приложение двойным щелчком по uninstaller.exe
    3) Выберите нужный пакет из списка
    4) Нажмите кнопку "Удалить" и подтвердите удаление
    5) Дождитесь удаления приложения с устройства 
<a href="http://yellowapps.22web.org/help/yaau" target="_blank">Справка</a>
</pre>